身穿美國國旗外套 中國網民狂轟賣國

中國男籃在今天早些時候離開廣州返回北京，在回到北京之後，隊員趙睿的一件衣著卻引起了廣泛的關注。

在離開廣州抵達北京之後，有不少球迷到現場來迎接中國男籃，而當男籃隊員出現在球迷視線中時，趙睿的外套，引起了注意。

只見雙手都提著東西的趙睿，身穿了一件胸口印有美國國旗、左臂印有USA字樣的白色外套，被圖片社拍到了之後，很快在社交網路上流傳開來。

甚至於，趙睿的名字一度登上了微博的熱搜
而點開這條熱搜，網友們討論的全是這個事件，絕大部分人都覺得，在這個時間段穿這樣的一件衣服，有些不妥。

有網友表示：「趙睿這衣服，咋想的。。。。」

哦 ok

聽聞啲大陸閪好鍾意着Champion FILA 啲紅白藍衫。

有李寧牌唔着，算唔算賣國？

乜9都上到熱投
想紅唔難

唔著支那李0=漢奸走狗賣國賊